中甲球隊遭保安闖更衣室毆打4傷 下半場「失蹤」

2017賽季中甲第27輪比賽昨日舉行，雲南麗江飛虎在主場迎戰浙江毅騰。據悉，半場比賽過後，浙江毅騰因為對主裁判的判罰不滿拒絕出戰下半場比賽。隨後更是有現場球迷爆料稱，毅騰一名球員遭麗江主場保安人員及疑似特警人員打傷。球隊下半場比賽拒回到場內比賽，不過經過協調，雙方耽擱了40分鐘之後重新登場。隨後浙江毅騰俱樂部把投訴被打的微博刪除。據指毅騰球員事後入院檢查，證實至少有4人分別是「頭部外傷」或「顱腦外傷」。麗江飛虎則稱：「堅決支持賽區安保部門維護賽場秩序。」目前，中國足協已介入調查。

賽前，麗江飛虎累積20分排名中甲最後一位，而浙江毅騰積25分排名第13位，這對雙方而言都是輸不起的比賽。上半場比賽，浙江毅騰由艾爾帕提-迪力夏率先破門，隨後麗江飛虎在半場結束前通過一粒有爭議的球扳平了比分，這讓毅騰方面非常不滿。另外，主裁判還有另外兩次判罰也備受爭議。
中場休息過後，毅騰球員遲遲未回到賽場。下半場比賽本過了30分鐘都沒人出場。
網友爆料艾爾帕提被保安、特警打傷，隨後，據現場球迷爆料稱，中場休息時，浙江毅騰上半場進球的球員艾爾帕提-迪力夏同主場的保安起了衝突，保安闖入更衣室打人，這才導致毅騰方面拒絕出戰下半場比賽。
另據賽事旁述稱，衝突的經過是：「毅騰不滿判罰先圍堵裁判，繼而同現場保安發生衝突，艾爾帕提在衝突中被保安打傷。」具體是怎樣的情況，有待官方的正式通報。

好似真係拉底左喎

這就是中國

有拉，但睇落主因係藍衫飛剷，唔係比人拉低，果下唔剷既話個波就係彈向另邊白衫果到，藍衫更加無機會hi到粒波